奧巴馬辦公室收到白色粉末信件寄自香港

美國前總統奧巴馬，位於華盛頓世界自然基金會總部大樓的辦公室，亦收到藏有白色粉末的信件，當地消防部門指，白色粉末相信是嬰兒爽身粉，信件由香港寄出，並沒有寫回郵地址。事發在當地星期二中午，警方及消防接報後封鎖大樓及附近交通調查，未知奧巴馬事發時是否在辦公室內。

今次是繼美國總統特朗普的長子收到白色粉末信件後，兩日內第二宗涉及知名政客的同類型案件。特朗普的媳婦雲妮莎，前日打開了一封含有粉末的信件，警方化驗後證實有關粉末並無危險，美國特工處正調查事件。

快點取消香港關係法

嬰兒爽身粉=暗指佢孌童=pizzagate

爽身=喪生

香港亞洲罪惡都市

香港藍絲廢老

係咪獨派所為？
如果真係勇武！

獨派點解要搞鳩佢?

因為佢係左膠

如果有回郵地址+個地址係
咁會點

Trump: 禁止香港出口任何物品到美國

係咪習大大又捉棋呀？

一定係同一個人做, 一定係

係咪呀?